岩岩太古pizza express門口派傳單位巴打入一入黎呀唔該

我岩岩個腦load唔切 漏咗同你講辛苦晒

樓主條垃圾終於唔post 伏圖

邊有咁既心情po 你估我係怒漢棍撞棍條19

嗰條垃圾影衰曬 lgbt個形象

菊花鬆一口氣

認真po 唔好咁

尊重啦

推
聽朝見